點解咁多英國國旗

點解嘅

勾結外國勢力, 訊號黎

驚死囉

戀殖

點解冇人痴五星旗

暗號來
英軍來了我帶路

好想知點解

我屋企十字架
耶蘇保我

香港作反了

最後隻窗，好公整

仲有

危害國家安全

反了 反了

壯觀